香港既未來處境 製成動畫

一切都是發生在1997年，香港「回歸」中國，這個魔鬼勢力。中國長期佔領中原，香港人靠著其他國家的勢力下，建造了邊境危險道牆 名為「落馬洲」「羅湖」。